所有人入黎同我聽住 唔好再輕生

我知大家好憤怒好絕望，睇住手足比人打、警黑合作。但呢個唔係終結黎架。仲有好多人係我地背後支持我地，前線、後排、物資、記者、不同各界既人都想香港好。都唔忍心你地就咁自殺。每多你一份能力 就多一個機會推翻暴政。如果覺得好攰 就唔好再接觸任何媒體 好好休息下 去下旅行。我地會好好咁幫你行落去，到你覺得無問題。我地再一齊撐落去啦！

推

每一個都好重要

珍惜生命 香港人漸覺醒 我們已看見曙光 我地會贏 你地可唔可以應承我同我一齊見證香港人打贏呢場仗嘅一日？

搵信得過既朋友傾下計！

幫推
各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

加油啊

推
光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

我地愛你架

一個不能少！！！！！！

齊上齊落

不受傷
不被捕
一個都不能少

加油